至少還有櫻木花道

呢首歌真係好感動 多謝正宗教練

最高質係呢個

真係好感動熱血！

花道 幾時溝到你嘅晴子？

3角戀 沒完沒了

最尾對山王個段 聽住黎睇又真係幾好feel

屌⋯⋯講起又想重睇⋯⋯

大家快d約朋友打波啦！返工？不了！

一定得嘅！

入黎比個正皮教練

我第一聽完就即刻睇左次入樽
聽到識唱了